[COYS - 傷兵滿營] 熱刺球迷吹水區 112

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N‘Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20190113 連會員名, 43人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

羅比簡尼

Daniel Levy

eriksen dog 張圖呢

個名咁撚正常

脆比人偷ac

睇怕到係

咁正常嘅個名

lm

笑撚死咩
Higuian failed his medical toward Chelsea.

好笑得過pass左我地medical 再搭車過去車？

肯定有D野無公佈
唔係既話點解佢咁撚憎我地

可能過完medical 利維又壓價

似係啦,應該係份約最後傾唔掂
為左果少少錢搞到咁都幾無謂

難得你開正常名
比個正皮你

脆皮生性熱狗倍感安慰

點解單比利要咁快走

會有雙比利出現

done deal ，三年約，fat fat

留名等睇下年唔岩用，外借香港富力

之後大量熱迷睇港超

大屎忽踢法硬碰硬
會唔會比人踢死
Btw廣州打吡正呀喂

Tottenham Hotspur
‏
已認證帳戶
We have reached agreement with Chinese Super League side Guangzhou R&F for the transfer of @mousadembele, subject to international clearance.

真官宣

再見啦3m

差七公好多皮wo 中學雞
返去讀書啦你

我地終於係轉會窗有行動

金章安的實力都唔錯，如果當年買到的話，應該幾有睇頭。我地由頭到尾都冇比AVB真正的戰術核心AVB，佢想要金章安、變形俠醫同摩天奴，我地就一個都買唔到。另外，魔笛都係佢黎熱刺的其中一個原因，話哂佢響軌果時都想買，點知一黎到就走埋。雖然有大師兄助陣，但始終唔係佢心中果位。

得返半年約都賣到錢 主席好波

收番11m真係靚雕，老加傷又冇態，仲要就快完約。真心服左主席的協商能力。

有錢可以買人未？

呢個時候賣丹比利
型到呢
班友用咩諗野

主席：
唔好話我度縮
賺左11m 我袋6-9m 剩低比你買人
都係唔好返 齊頭我袋10m 肥賣你搞掂佢

佢想走去搵錢麻

全盛期買番黎15m，用到殘曬賣番出去 11m ，主席真係一個人渣黎

雪馬先係經典之中既經典
一買一賣有錢落袋

唔準咁話主席
11m佢唔拎哂 留返1m比肥普100%話事已經好好

肥普恨左咁耐既100%買人話事權終於都黎
1m任用

臨走前球會同三米拍片 算係咁

依11m其實好似冇傾過
富力一出就accept左

不如肥普自己出錢買人啦屌

中場搵邊個踢呀
你咁廢 ssk dier wym全部文員
eriksen打又哂料
唔通旨意amos同skipp成才咩

反正三米都傷左，賣都係好事。分分鐘最後好似買山狗咁，一大舊錢去阿積士買人。

球會要做好人
所以就肥普食死貓嫁啦

段片好sad

3米真係真心鐘意呢到

stambouli

其實三米真係好神奇 我諗除左好似美欺個種球王級之外 唔會有一個球員好似 dembele 咁 每一個熱刺隊友都話佢係全隊入面最勁 真係每一個訪問都係話dembele

好想可以officially pay a tribute
但係季中走真係難啲

好撚傷心

國家隊隊友都係話佢最勁，好似係甘賓尼咁講過

山狗我覺得係肥花出黎屌主席先拿拿聲買

amos皮已收，應該係marsh

賣到俾psg
真係友好球會嚟

一月唔買人 唔洗睇了
唔會有希望 最好連前四都無撚埋 歐聯比多仔大炒復仇
聯賽杯比車仔反cup

call back Onomah la diu

竟然搵埋湯根拍farewell

錫周三都踢唔掂

搏下真係用果筆錢加多少少買人好過啦
中場呢排傳最多係kessie 同zakaria

傷9埋比人退返黎好似

咁有無質比利？

唔買人預左
盡可能出少啲dier + tripper 英格蘭垃圾孖寶

起馬輸波唔會睇到咁嬲先

我都知冇乜可能 變左出更加多

係咪笑話黎

點解做人同捧呢隊波都要咁攰

玩大佢
熱刺2019年買人既話
我裸跑

唔會好似科咁走數

屌打漏左一月份

2019年既一月

或者主席為左保護我 直頭2019夏季轉會都唔買
我愛死你呀主席

果時大屎忽仲未爆發，甘賓尼已經咁講。大屎忽真係要多謝肥普發揮佢的材能，否則到退休都冇街外人知佢係寶。

講埋地點好wo
到時你話屋企都得啦

美臣出黎踢幾場得唔得呀

肥普第一季係咁用dembele 打右翼 廢到 同素素一樣 都係死死地氣放番佢打中場中先爆發

再踢就死嫁啦

mason 可以踢但一世頂唔到波

七公屋企

一月轉會窗有交易啦！滿意啦你地！？

咪撚再話我地無ambition 啦！

其實呢單deal 係三贏 我地完約前有錢落袋 三米自己都踢唔到英超 去賺下錢仲好 富力都好似好少簽呢個級數外援

比人撞多野應該瓜得，嚴重過chivu

好快eriksen toby vert 都完約
到時個陣容真係唔可以睇少

又入低潮期
又再考肥仔實力
點樣學人做一線球隊

Tottenham have planned a ”top-level meeting“ to discuss how to deal with Kane‘s absence over the next couple of months. Loan signings are being considered, as well as the potential promotion of 16-year-old academy striker Troy Parrott. (Talksport)

vdv 可唔可以返黎頂住幾場先

唔爭在搵埋沙夏

天宮蘇

levy: Troy is a great player, we still maintain a strong squad now, so no need to buy others la, any objection?3,2,1, no then dismiss

“We always told him, ‘If we had taken you at 18 or 19, you would have become one of the best players in the world’,” the Argentine said. The implication was clear: it was too late to coach Dembele, who has never particularly enjoyed training, by the time Pochettino joined in 2014.

89 分鐘：troy, impress me, ok?

同sky sports 借幾場lineker 啦

Toby有心同熱刺續約 係串左少少想要高人工啲
但利維覺得你落佢面 foul
熱刺有心同Eriksen續約 係7左少少想比低人工啲
但大力神覺得係時候踢大球會 bye

做仆街野要還架利維 他朝君體也相同 依家你出高人工大力神都唔會同你留係熱刺啦

我唔信大力神冇比toby續約事件影響 肯定會因為咁樣覺得呢條主席切切實實係條濕9
當然唔係最大原因

連尼加bbc 嫁，不過bbc 可以借胡禮，舒尼亞，jj 同梅菲
sky 可以借 加利佬同烏龍查

啱哂啦，jj救中場連尼加救前鋒

依家中場前鋒唔夠人
ardiles, lineker, 奇哥麻煩幫下拖頂幾場啦

咁唔爭在叫埋Jimmy Greaves喇

行唔到 人都認唔到

人都走左 咁我可以改咩名

伊高圖

老實講 真心成隊波最鍾意丹比利
冇佢我地做唔到前列球隊

唔拍AV la

照用都冇所謂啦

AV圖

中學雞真係未見過工

叫屌你老脆

屌都費事

完整片

大屎忽走左，應該有拉比奧特或迪莊是但一個加盟。

手足平行時空

呢度唔歡迎假熱

死喇 呢度假膠太多
我開始分唔到邊個真心邊個假膠

Barcelona are demanding clubs interested in signing #thfc target Malcom this month make bids that better the €41M fee they paid Bordeaux for the Brazilian last summer. [ESPN]

真心膠

19號新主人係 Skipp

脆同科係真膠

想借人，諗都唔駛諗啦光頭主席......

右下角
難為了廣州富力關公

2012-2019 奪得熱刺未來盃

咁都唔寫英超挑戰盃冠軍同傑志盃冠軍

ICC又唔寫

如果最後大力，Toby, 湯羹都因為人工問題唔續約
我係肥普就真係走去第二間捨得俾錢既球會算

Tottenham Hotspur have made an approach to sign free agent Giuseppe Rossi in the last few hours and are offering a pay-as-you-play contract. [Tuttosport] #THFC

即係連人工都唔洗出

主又贏

屌你老母不如升件青年軍算啦
垃圾主席真係食屎大

踢過維拉果件

痴撚線 同condom一樣

利維真係衰撚過香港嘅老闆

睇黎體嘢要同何蛇開拖了
笑撚死

想喊咁滯

何sir 講d 野咁on9都有咁多傻仔聽
感覺聽何sir 果d 都係d 平時唔睇波打開fifa,跟住聽完又覺得好撚有道理既傻仔

#10yearschallenge

3m 同熱刺係好黎好去嘅，佢知自己體能應付唔到高強度嘅聯賽，想踢得舒服先走

睇得出我好愛熱呢個大家庭

佢去到意甲老人聯賽仲可以屈機，不過要賺錢先去廣州打。好掛住佢用個大屎忽「得」住人，之後再推進果下。

巨巨究竟做咗d咩得罪肥普

柏拉斯奧斯返黎探班。

發夢聽到利維話會買人

我諗佢如果唔係有PR帶入球場，應該比人屌無人識你呀人撻朵你撻朵宜家無人識你呀

留低學老蘭咁踢15分鐘都好呀

不如落場啦

都算無走樣

屌寧願用skipp

佢黎踢個陣又勁過宜家嘅skipp好多嘅
不過佢仲跑唔跑得郁

現年31歲的比利時球星丹比利正式宣布將由熱刺加盟廣州富力。丹比利絕對是一位頂級球星，在俄羅斯的世界盃中亦有份替比利時出戰，表現也十分不錯。丹比利是位體力型的中場，有用不盡的力量和體力，而且傳送能力極佳常常可以作出一些極準確的長傳。丹比利同時也具備不俗的遠射能力，是為擅傳擅射的全能型中場。

Facebook班講波佬有冇睇波？是是旦旦寫都得
丹比利幾時有「長傳」同「遠射」？

3米

比利時派路

歐霸入過球左腳窩利好靚

常常可以作出一些極準確的長傳

有時d 5m-6m 長傳都好準成下

何蛇 9upper都咁多人拜啦

啲年齡層

弱鳩智，簽埋pato啊笨

算啦，孫輕吻咪一樣有人話佢技術好，仲有歐洲人體格

結果等唔到

利維脆狗我屌你老母

on9
脆皮狗波衫呢
著科夫出街呢

Once you go BLACK

夠黃
識毒龍鑽
反脆
似狗

脆皮狗好撚煩,有無巴打一齊block9佢

果然係做政府既材料
有你講無人講 唔岩聽就要block

唔關做唔做政府事啦
係關你份人on唔on9事

會然脆輸完波之後就暴走

Dembele走埋 已經無人可用架啦 仲要賣 熱刺點搞呀

後防tripper 又大炸彈 我又走埋去踢d濕鳩杯

同球員一樣都係痴線

點睇？

今朝睇FACEBOOK見到話因為KANE受傷所以簽ROSSI返黎頂更

DLLM係唔係痴撚左線

第一個上年暑假已經傳,但失手
第二真係想講句, DKLM痴撚線

剩係知rossi 返左獌跟操

其實防中都要簽番件，依家淨係靠素素

dailyfail

要rossi不如重用洛籣迪

華陀準備復出救世

我主從未失手，根本無撚出過手

應該係因為有lm所以唔再追malcom

見到咁癲既傳聞真係可以200%肯定我地係冇錢

咪再俾光頭佬同肥普呃話咩有100m增兵又話起球場唔影響買人

今次真係死心了

大力臣同Toby要走真係冇得怪佢地

//英超熱刺球星丹比利轉會中超廣州富力，他在訪談中透露，之所以來中國，是想有全新的體驗，另外，功夫巨星李小龍的電影讓他很早就對中國很感興趣。//

自抽？

抽咩？

Mma

關我刺乜事？

Ching 你頂住，我走先

block左啦

直頭因爲呢度越黎越唔正常，post都唔想入

比賽緊果時咪正常囉

會集體攻擊某幾個球員

你唔用巨都算
但唔好玩啦簽Rossi
信都on9

其實levy唔想買入
點解唔考慮借？
意甲以前都窮西隊都係呢個玩法
還是連人工都唔想出

依家就係傳緊借malcom

有無熟西甲巴打知佢咩料？

所有轉會新聞當吹水料睇算
冇一單會發生 大家著返褲吧啦

利維真係狗到
羅斯 唔係掛

依個好勁

屌 睇錯
自膠

望個名仲以為係西維爾個個
點知係貝迪斯個個
依個唔好j

早兩年fifa可以升到92

我罰球都92啦

好唔好j都唔關我地事

我都以為係sarabia
但sarabia明明唔係正前

利維每日就係負責放fake news 轉移球迷視線

究竟會唔會出洛蘭迪呢

Dele
lml. eriksen
winks Dier
Rose Kwp
456
隊長

Sorry 無位

咁睇落老蘭可以賣埋添喎

每出老蘭十分鐘 我同科夫狗直播格劍一分鐘

冇人想睇呀

有無諗過係唔會有可能
85分鐘先出 加埋4分鐘補時
都係得9分鐘

#10yearsChallenge

條腿好正

哈 前面傷晒就出多個中堅頂檔
諗起以前3中堅+dier d組織力差到

阿里打前鋒上季都試過
肥普咁硬頸應該都係哩個打法唔會出老蘭

MP : Dier only fit enough for Bench @Dan_KP

Dier 轉skipp

巨巨踢緊u23
1 assist

kwp > janssen

@jonathandveal83
Mauricio Pochettino dismisses speculation linking Spurs with Giuseppe Rossi: "It is a rumour and we are not considering him." #THFC #COYS

@jonathandveal83
Kane's injury is unlikely to tempt Spurs into the transfer market and says they have suitable cover. #THFC #COYS

rossi 都無呀
Sterling 就無踼u23嘅, 後日睇佢啦

suitable cover 人唔笑狗都吠

Get French Football News
@GFFN
Zenit St Petersburg are proving exceptionally demanding in negotiations for Leandro Paredes, which has "put Chelsea off" & has PSG struggling to get a deal done, according to RMC

Get French Football News
@GFFN
Borussia Dortmund have decided to allow Julian Weigl to leave this month & want €25m for him; a deal with PSG edges closer (LP)

psg痴撚線

明明就有好中場，利維食屎狗

70 - GOAL! @JackRoles_ restores our U23s’ lead at @NorwichCityFC as he nutmegs his marker, receives a return pass from @vincentjanssen and fires past the keeper at his near post on our left. #COYS
🔰 #NCFC 1-2 #THFC ⚪
巨巨

81 - Goal for @NorwichCityFC. @baustin__ palms upwards at his near post but is injured in the aftermath as Spyrou and Thorvaldsson combine to force the ball home. Austin unable to continue and sub Maxi Tainio is set to take over in goal. #COYS
🔰 #NCFC 2-2 #THFC ⚪

連U23都傷兵滿營

懷高個case似李察利臣
就算搶都唔會黎
懷高同杜曹

Jack Roles好似唔差的

講唔出有咩勁但係就不斷入波 有人話佢似Dele

話maxi 唔係keeper 嚟
傾守龍jpg

FM用過幾好用，都係識入波

Mr Magh
‏@EMaghs
Replying to @jilllewis33 @WindyCOYS and 5 others
As an attacking player Paris has been told unless he is special he won’t cut it at Spurs bc of the quality ahead of him in the 1st team, then the only option is to develop & master the most difficult & unique set of attacking skills. That’s immense pressure on itself.

一個幼幼嘅老豆話前場球員要上位一定要「特別」

巨U23好似連續兩場都有波入
不過入幾多都冇用
佢number都冇都唔知可唔可以註冊上場
再講肥仔都唔會用佢

講緊賣佢同光刀，加埋大屎忽條數，點都收番30m。有機會轉頭買個勁人。

SOR
30M條數要幫補球場

我有睇開貝迪斯 上年打反擊果陣佢入好多波 技術射術都好 係身型差d 容易傷....就係傷完出黎 今年貝迪斯打傳控 佢好似冇正選打

仆街做假數 無限金錢隊

對富咸會唔會係winks搭牙skipp打中場？

100%

懷高要搶啦!!!

牙skipp今季入到一球波嘅話我下季印佢

有助攻都印啦

feel到我冇正選了

fa cup咪有助攻

屌 一陣後場一腳短傳俾大力神，佢自己扭上去遠射入左咁點算

琴晚edwards入波

錢就賺多左 升左1位
但依然比頭10拋開

湯卡助攻巴爾

No, he's not in my plan

老母馬番左黎養傷，會唔會順勢收埋

賣走兒子等我上位

自己扭上去遠射
講出黎自己有無笑

原來個post名同皇馬個post一樣咁濟

Hull City forward Jarrod Bowen says speculation linking him with a move to #thfc is surreal and the striker he admires most is Harry Kane.

#thfc have held talks with Borussia Mönchengladbach over a potential transfer for central midfielder Jonas Hofmann this month. [Bild]

科同me

7咗唔好推

呢條友唔掂㗎喎... 又已經唔算後生

central midfielder

等睇最後好似柏豪咁

人地都講左7左唔好推啦

見到熱ig happy to be back dier 正

456

Mauricio Pochettino says to try and find a replacement for Harry Kane in the transfer market would be a mistake and believes Spurs have to find a ”new star“ from their academy.

K.Sterling? T.Parrott? 定係普仔

我唔明肥普究竟係真心同利維咁夾定係斯德哥爾摩症候群

佢話
除非有一個球員嘅能力真係隊波缺乏嘅 咁就會真係去買

如果係覺得冇左kane就要恐慌性買，咁一定唔會
其一又唔會真係補得太多 其二買黎都係賭博

所以寧願提升多個青訓

例如係K史達寧

不過佢話佢做錯左 就係之前吹得Edwards太勁 搞到依家沉沉地

Sterling 值得一個機會要爭氣

ccv同toby走 我都未走喇

黑鬼心諗 邊撚個黎
又唔係hk同大力

想問冬季轉會幾時deadline?

熱刺嗰個轉會窗冇開過
英超就開到2月1

As quoted by The Mail, Pochettino said: ”I was watching Barcelona and the striker was Leo Messi.

“You can play Llorente, you can play Dele Alli, you can play Erik Lamela, you can play [youth-team players] Kazaiah Sterling, Troy Parrott. You can play many, many players.

”Look, Chelsea played against us with Eden Hazard like a striker, when Olivier Giroud was on the bench and Alvaro Morata was out of the squad.“

He added: “He is one of the most exciting youngsters at his age. He is one of the best, if not the best. All that he has achieved, it is amazing when you compare it with other players. I think the contribution of Dele Alli is massive in the last few years. Massive.

”After the Tranmere game in the FA Cup, all the headlines were for Fernando Llorente. I need to give Llorente the opportunity to play, no? I am not going to worry about that.“

最已陣

佢個樣

你不如一槍打死我咁既樣

球會ig可以見到會然bd真人

普捷天奴係戰術大師

肥普臨場變陣都幾勁

得依場真係算好

可以早d impress me 之外
肥普咩到做晒

jota同占美利斯好勁

天大笑話

刺激到呢場波

有開啊 咪賣咗你走

不要再說了

冇人傷出佢會鬼咁早換人咩

唔係素素傷左都應該真係唔會咁樣變

唐僧

唐憎！

水晶宮呢隊賤種
成日阻住我利奪冠

唐僧 入完曼城入利
可惜

回家吧

個個掛住吹奏唐僧
其實幫攻嘅係我熱名宿

d 猁真係on9
一失波衝晒出公海開post 燈

我刺唔賣垃圾

回收唐僧

睇ig 尼高度終於有機會落場踩草

有一個林太已經眼冤
唔好又多個唐僧啦

我刺出品
必屬佳品

唐僧幫到盡
怪自己唔爭氣

Keita MMA wor, 踩完人又唔踢個波出界，點計先！

Btw 沙拿插水冇人提
我熱傾 son一跌就成堆人衝出黎屌

就靠會員丹尼路斯你出PO

班狗仔話2球12碼無比呀
自己隊踩人仲要扮無野

5:05
sell lloris ok?

宜家嘅唐僧比效力我刺更幫到我刺

今年怨婦d運好到

x, 又俾佢反盃！

利狗正義超人點解下下鞋底去

痴線班痢茅撚到
不過正義之師係唔會有事

比我地教壞

同季初果場19樣比人絕殺 水晶

痢：呢d叫熱血

平心而論今年痢真係勁，抵有冠軍
係唔鍾意佢地班小學雞弱智fans啫

佢地d球員唔好得去邊

同李斯特城果年差唔多

佐真奴同雷斯今場好廢

拖雷斯企得好近雷斯同佐真奴

拖雷拉

呢野first touch好撚勁下

衝網頂無得救

淨係控到咁靚果下抵佢入啦

真係唔明拿卡點解唔重用

又入

封死佐真奴就令到車仔廢左一隻手臂

下場我地對車又做華陀

：叫我？我複出

車失分就好
但又唔想阿狗贏

車仔下場聯賽盃一定會拎熱刺出氣。

今晚哩隊車好廢
一定係留力456我地

通常車仔好少連輸兩場，過幾日就拎熱刺祭旗。

又一場深夜閪波

射正條撚

岩岩傷好又斷腳

Liverpool’s Mohamed Salah slammed for cheating vs Crystal Palace

痢咁正義點會

車狗輸波打人

留力搵我地出氣

Manchester United caretaker manager Ole Gunnar Solskjær identified Tottenham Hotspur's obvious weakness as being Kieran Trippier and Ben Davies.

All ppl on earth (except fat po) identified Tottenham Hotspur's obvious weakness as being Kieran Trippier and Ben Davies.

你知我知個單眼佬都知

winks個姿勢好似爭張過年嗰啲新年快樂咁

全世界都知啦（肥仔除外）
以為有咩特別見解

外國熱刺fb page

估唔到鬼佬都反佢了 以前點派膠都仲迷佢

條友根本後備料

都主都反脆

都主同班鬼佬以前成日迷脆，而家終於覺醒。世上只得番肥普同利維死撐。

都主果時話脆勁過walker

我愈反愈強大 今晚又直入罰球了

今晚有脆唔撚睇

今晚出crazy啦

即係對車出白閘

成日要揀邊場食屎真係好辛苦

crazy同肥普解釋左打女人單野未啊

真係好慘

幾時先肯比kwp上位

都係咁弱啦

水晶個右閘唔錯

ccv ching
5等分 要睇漫畫定動畫

CCV 唔好答佢

漫畫 of coz
動畫好崩

me 無肥普咁小氣

改名 C.C.V. (大方）

好
試下睇先

點都好過脆

利維估陣容@20190121 00:00 PL Fulham v.s. Hotspurs

TEAM NEWS:
@ericdier (appendicitis) – returned to full training
@HKane (ankle) – commenced rehabilitation
@LucasMoura7 (knee) – commenced on-field rehabilitation
@VictorWanyama (knee) – begun to reintegrate into training
Heung-Min Son – away with South Korea at Asian Cup
@MoussaSissoko (groin) – muscle strain sustained against Manchester United, expected to be out for approximately two weeks.

聽朝要返工既深夜西波系列, 傷得既傷, 踢亞洲杯既就飛走, 切盲腸就反而好返左。
Kane 哥傷, 肥普已經講左會用Dele 打False 9,
反而係擔心無哂翼鋒, Son& Lucas 都唔在陣,
同我上次講既咁,無哂爆破點.. 當人地泊巴士個陣唔知點做
光刀都應該唔會用, 琴日光刀Post 左張相

應該就快走. 老蘭應該都係打後備, 肥普條仆街係唔會用佢打正選
所以呢段時間Lamela 應該會打足...之後幾場都要靠佢
前場D人傷Q哂, 反而後防D人 開始好返哂.
咁順手就估打 3中堅陣式，推哂Trippier & Rose 上前做攻擊點...
Lamela + Eriksen 係Halfspace 做發動點, Dele 打False 9 無鋒陣
個陣有D似 3-1-4-2, 推返Dier 係中場中派長傳, 比Rose / Trippier/ 直接比Dele

Winks 都攰, 其實如果真係用Academy, 應該係頂佢個位.
因為前面四個位要成日換位. 老蘭無咁既靈敏度成日做換位.
Winks 今年換位係好左D, 不過打開中場中, 叫佢打前多格
佢應該未有咁既Awareness. 不過先放佢正選先, 始終無人
後場 & 前場連接都需要佢個種推進力.
後防三中堅, V5 + A4 + S6, 要用兩閘攻擊之下, 比較穩陣D既擺法

青年軍除左Skipp 之外, 有留意開既應該會識 Troy Parrott & Kazaiah Sterling
連埋Marcus Edwards,都係 Winks, Onomah 之後個代既青年軍...
佢地四個都係時候要升上黎嫁喇...不過Marcus Edwards雖然前日終於係荷甲入第一球
不過大家都知肥普放得你出去, 等於放棄左一半.所以Parrott & Sterling 可以期待下. Edwards 應該都放得.

呢幾年對親Fulham, 都係靠好多遠射射入. Huddlestone, Sandro, Holtby, Chiriches...唔知今次會唔會.

COME ON YOU SPURS.

光刀

真心唔可憐光刀
勁又唔勁，態度又唔好
反而老蘭

+1

老師已經係賣肉用嘅角色

@swearimnotpaul
Jonas Hofmann responds to Tottenham interest, telling Sky Germany: “Gladbach is better for me at the moment.” #BMG #THFC #COYS

感覺今日一樣3分照拎 跟住又唔洗買人

點解今季零舍多深夜西波？ 係我錯覺定點

咁樂觀呀 唔洗買人就一定係
三分唔是咁易拎 對面玩泊大巴 又有巴布呢粒制禁
冇傾冇孫冇施素高 熱刺進攻板斧一下子唔同哂
雲尼阿里睇場波都知狂攻熱刺世一右閘
色色龍中出 脆手指指屌隊友唔包波 輸9埋

撚撚

個後備得我係最好

個後備正撚到
btw又要入罰球了

加沙尼哥呢？

三中堅

廢 隊長咁渣都搶唔贏

巨巨係另一個羅馬佬

兩翼齊飛

巨巨

三中堅有人幫脆執屎會好d 既

明明踢343 但擺位扮晒係踢4231咁

巨巨u23 又刷兩個助攻

rose 防中 湯根左閘

估中左打三中堅，推兩閘做攻擊點
係估唔到肥普真係出老蘭做支點
後備有機會睇Sterling 了

用sterling都唔註冊巨巨
究竟佢做錯d咩

光刀後備排加沙後面=>轉型打翼衛?

肥花

鬼佬話sterling 踢法似defoe，踢下係咪

sterling 唔駛註冊

on9 撚會換人咩

會 91 分鐘

80分鐘仲係0:0
換Dier入黎踩草
完場都係0:0
肥普成功爭取印花2個

又岩wo

豪華後備陣容

轉型打龍，三號keeper

唔講真係唔知原來光刀有注冊

還記得上年r聯首循環對鍠
我傷好復出
後備入替都係踢防中的
專責守住摩迪
最後賽果係點大家都知

有註英超冇註歐聯

你入替嗰陣都差唔多完場 咁都應叻
仲記得超人踢左閘真係好有驚喜

無素素同意粉
盲腸佬都要住先啦

還記得上年r聯次循環對鍠
我正選上陣
90分鐘都係踢右閘的
專責守住C朗
最後賽果係點大家都知

終於清醒了條肥鳩

sterling - 係香港大農場入過波既男人，同美欺同級

望半場3:0

下半場就有sterling睇

多謝7公提供笑話

睇半場訓

yes 輸三球橫掂都追唔到
留力對車仔算

岩岩坐完時光機返黎
dele助攻lml先一粒

own goal？

大家上樓啦 拉美拿特別事項 黃牌

條屎搾今晚一定玩鳩老蘭
交咁半腰波，一係就交要跑既直線，再唔係就引晒所有人圍住老蘭就隊個炸彈比佢

有你燈 lml要做motm了

場均過人 kane 最高

點解脆皮狗點柒都有正選踢
對弱隊就刷哂數據
對強隊就自爆 要人執屎
究竟我仲要睇呢個loop幾多次

佢斷腳翻阿根廷前，搵一季踢得足當我輸

本身有實力

笑撚左

屌你老母 上星期個球自爆我依家發夢都諗起

呢個真 肯定成隊係咁放直線比老蘭跑

訓練埋老蘭打地波

全能到仆街

臭打女人
kwp可能係傷 上場直情係觀眾席睇

大力臣係睇到機會先質個波入去
lml係為左型show視野
dele就為左交個甩波責任比人

33歲 就黎可以去職業再培訓局

主隊3 客隊0

老蘭第一次聯賽正選?

lml 我仲諗起佢第二季有場杯仔 比左個no look assist 牙傾 個no look 假撚到 好似考車牌擰頭擰到勁大力 荒死考官睇唔到咁no look

85 分鐘 sterling impress me

要豬了

等睇老蘭無波掂

之前成日覺得遲早佢條頸會斷 咁chok法

好生動形容得

正選果個老蘭，唔係kane
隨時半場就換走

不過係換入dier，ali打正前

肥普心理學

嘩賴恩巴布
好撚耐無聽過呢個名

講真 呢場無可能失分
失既咩都得

好似咁多年都未試過殘陣到咁
好驚

收皮啦屌你老母

有冇ching有link

on9 利維要證明唔洗買人都得呀
又慳一筆
下下起晒鋼屌我 盲反

人地依家荷蘭正選翼鋒 荷蘭依家復興重臣
巨巨影都冇

COYS

返唔切睇

講得好！！！

一花邊到正

湯根上黎斬波

V5傳中勁過BD好撚多

我係咪睇錯，老蘭出場唔打地面係咁斬高波

今晚去邊睇？

Thx

你屋企

大力咩撚野freekick

巨巨後備都無

kanr傷左？

kane 傷左？

假熱無誤

有預感贏唔到

有無酒吧相

toby長傳

你冇女

干地喎

巴布

我有牛清

屌 山狗又自爆

山狗又出醜

嘩屌

又要平安鐘

好彩隊長救到

痴撚線...

比櫻木爆到on99

講過我好過山狗唔知幾多次了

D默契真係差d 長期雪老蘭

山

你一早比巴布撞到訓係度啦

山狗個樣係黑人 但身體質素係黃種人
個個都可以撞開佢

mma

Rose次次出黎都係咁比人打又踢

COME ON YOU SPURS!!

拼命三郎
呢種態度好過ben davies

脆直射

老蘭

老蘭...

都係預佢hold到波咁dele姐

老蘭入波

BD呢d波唔會埋身

goal

完

笑死人咩

好波 唔怪得唔撚出

雪到踢入自己龍

CLS

molamola

雪到隻腳硬化

雪到波都唔識控

玩報復

dllm

on9

雪鳩我
等我入自己龍

都幾大隻，好過其他青訓。

玩撚完

屌，擺明收左錢啦，掃入去既

屌奶星咩事一開就輸一粒

亂鳩咁踢mode

路蘭迪入波

林太依然正常發揮

llorente goal

林太

難得

老蘭今仗收納一粒入球無助熱刺全取三分

肥普：
成日要出出出
出咗啦開心未

On9jai

lml交好少少得唔得

屌你老母拉美拿比乜撚野咁大力啊

son又去左邊

Lml 收皮啦

Dllm lml真係廢撚到仆街

感動既係老撚雪咗咁耐個入波觸覺仲係咁敏銳

亞洲盃....

UAE啊

亞洲盃啊

清幾耐冇睇波...去左亞洲杯...

七公管下你老婆啦屌

富咸咁撚醒神今日

屌你老母隻右腳生蟲架?

老蘭差啲

直情個腦生蟲

超人斬比老蘭

無左kane無左son

熱刺未來一個月會點過

咁都唔入

場場對面都神龍？

咁正

唉

下次問貝碧托夫去左邊？

全隊波傳中最準係超人

點解超人唔打左閘

人又唔買

奇連士文去咗邊

比利時佢係踢左閘

好難得有高波睇下

Bale 呢

再嘈賣多個

舒寧咸去咗邊

唔係啦都
3中堅

三家姐呢？

做咩唔出魔迪vdv

唔夠速度嫁喇

因為N年前佢話再逼佢打左閘就離隊

大屎忽

下下中堅出波 兩閘垃圾到

脆快啲傷出

屌你洪太交親都垃圾波

傷埋出kwp喎

又係林太
靚解圍

講真 無kane差好遠

仲要大叫扮到好失望咁

喂屌你老母lamela你係咪顛架

林美拉果種廢真係唔講得笑

面對面交波都有難度

真路拿呢？

唔交吓戲點出糧

夠唔夠我地失望

lml 交波都唔掂...
winks 又失蹤

屌大力啲

人地無左個前鋒係唔識入波
我地無左個前鋒係唔識分波

老蘭做支點頂哂

黑洞黎
個波一經佢就會失

唔講都醒唔起有出winks

lamela你老母比狗屌
老豆比黑人屌啊

why not both

唔好再屌kane 墮後分波

希望llorent入返2球bin我c

買左熱刺半一真係要驗腦

留返佢本人比你屌

A4忍唔住要上黎
前面D人太廢

toby落底傳中

Winks 推唔撚啊 禁區都唔起腳...

winks ho lun on9

0突破點

瘋狂用rose攻....

2閘D出波,出高佬就斬地波,出矮仔就閘高波

脆狗又話傳中好準 一球都冇傳過

冇一個識過人咁 垃撚圾

今日脆啲波

D crossing 食屎啦

笑到仆街
最出到波嗰兩個係超人同艾達維特

Parker

又話脆出波準？

咩料...下下射人

脆皮狗又黎料

佢兩個頂班撚樣唔順

屌你老味脆皮又黎亂交返中間

自轉360隊長

點解脆咁撚鍾意鳩傳入中間

Parker做教練都要做倫敦浪人

脆又向住中間富咸傳波

後備好似都無咩制可以禁了
正選十一人已經精銳盡出

自轉 360

屌唔切啊喂
個撚個咁無用

屌脆又甩

出幼幼前鋒就會多返傳中架啦

屌你老婆先啦

屌又夢遊唔睇人

無Son & Lucas 無哂爆破點...

呢個月等仆街狂失分

等俾富咸456

好想訓覺，屌你老母

脆廢度呢

條右路廢到

認真 Winks既水平 踢英甲都唔夠班

無右路

跌出前4
聯賽盃出局
R聯比人大炒
足總盃拖累多幾場再輸波
季尾星散

呢個劇本都幾正路

有左路？

脆踢港超都未必掂

乜都無ok?

睇黎老蘭可以安心番去做後備

ROSE>>>>>>>>>>>>>>BD

其實都幾灰
對面已經無泊大巴

前題係要有正選

無攻擊點
俾兩邊9斬
跟住就完咗

rose識唔識斬波嫁屌你老母

暗黑兵法無用架
輸波都唔會買人架

老實講 起新球場有咩用
起完負債又多
又冇錢買人
下季星散 有咁大個球場都冇人黎睇波啦

肥普寧願打假9

dele同lml 唔求你地交到好波

好似winks咁平平庸庸交左比人就算得唔得啫

Lml永遠都唔知做乜鳩

唔緊要 下半場我地神奇更衣室 加上呢個豪華既後備人腳
下半場富咸想要幾粒 即管講

差啲比巴布搞掂

輸波->爭4無望->提早放棄->有空間可以再賣人

d 山真幾廢下

睇黎呢個形勢會keep到完場

點解唔斬多d波入去

山狗成日un一un扮爭頂

完全冇擔心過 手握史達寧 戴亞 科夫

差d

隊長

好彩越位
唉

好彩越位...

頂以為有得訓

好攰啊，屌完前面又要屌黑山同脆

隊長神救

仲諗住訓得

成班ON9做跑狗一味死CHUR D位漏到

迫我地睇多45分鐘閪波

打隊尾二都打到咁撚樣

屌你lml真係唔知做乜九

最後都係輸㗎啦

下半場D山 可以換得

山狗真係好撚廢

究竟有咩人可以同lml做配合

山比人撚狗咁撚 失球on9波 連運都冇埋

傷兵都唔撚係藉口啦
對家尾二咋

床上嘅七公

山比人撚到傻

輸就輸硬
係睇輸幾多球
同埋睇dier幾時出黎派膠

今場好多膠要派

場外球迷

山同脆好撚缺憾

又平安鍾

咁唔差在出dier 輸得甘啲

真係廢到
冇Kane之後我地根本劃遊都不如

櫻木遲早入番粒 撚脆 撚山撚到

熱刺飛賣得貴，擴建有so

右邊比巴布打爆左

D山連阿巴咸都撚到佢

無期待過佢成才

平安鐘

英超華陀

超人呢下

櫻木諗左陣

救車之前先救富咸於水深火熱

下年都冇晒球星 重敢賣咁貴？

人地攻得入肉到

白衫㩒住黎抽

贏先有平安鐘 輸緊平乜撚

下！？白衫唔係我地咩！？

點解唔打簡單波

差啲以為熱刺主場回歸白鹿徑

倫敦球會不嬲賣得貴

白衫果隊是咪叫熱刺？

大力神以9開角球表示唔想續約 要轉會

角球搵死一個開啦 一時大力神 一時脆

屌你老母

角球都開唔到 勁到

唔買人啊拿

我睇緊咩呀
對富咸喎

完全估唔到富咸可以砌到咁撚樣

大力臣今場廢到唔想提

訓咗冇睇，半場白衫倫敦之王主場大炒藍衫垃圾幾多粒？

拎兩隻閘推到最前係人都估到...
下半場變返4-2-3-1 喇 仆街肥普

呢隊野差過列斯聯

波都唔識斬 賣撚走佢

英超華陀你估浪得虛名

無 kane 無兒子 = 中游

唔講場波啦

Avb 巴上黎分享番上次偷食得唔得？

訓先 下季叫我

屌我呢半場睇緊啲咩

....邊忽中？
哈多士都贏唔到啦

米祖同巴布 打撚死 脆狗同D山

講個笑話 熱刺

人生寶貴的45 分鐘被消耗

英冠咋屌

哈多士都有個蒙尼爾

岩呀 NBA都有半場休息表演啦
呢度都應該要搞

我熱原來係二人球隊

而家係預視緊下年熱刺既水平

仲有toby 大力 唔可以作準

推到佢上水

[COYS - 熱刺的歌 忽爾靜了] 熱刺球迷吹水區 113

老蘭交d咁既表演出黎
都唔知怪佢定怪肥普好，我自己都好迷失

[COYS - 老蘭開齋]

lml 踢到咁仲要怪隊友 屌你老母

成班都痴Q線

有冇係酒吧睇波相

有下大力交後唔比佢佢dum地fing手

出Sterling 喇！

toby同湯根打前鋒算啦

其他全部喱晒係禁區啦

黑山真係唔可以man mark...
上半場成隊廢嘅廢，冇態嘅冇態，hea嘅hea...可憐隊長同比利時孖寶

不如唔好講波啦大家
關注下呢度手足仲好

冇toby 輸緊3 粒

之後全隊都斬高波比佢

史達寧 金童

迷lamela呢？出黎講兩句

講真我都寧願搏一搏

新defoe

而家就知邊個carry邊個
大力神走得啦

呢到冇人迷拉

認真試試佢好過…收黑山/七嫂

黑山撞正佢最弱個飯 身體對抗

大膽d, 放棄lml dele

聽AVB巴分享下食女故仲精彩過場波

出skipp 史達寧 青春風暴

lml必需放棄

dele 要齊腳先有用 要有人走位

Dele都有啲神來之筆
Lml冇架喇，咁多年都仲係咁廢
死左腳

你地係咪輸到癲撚左

ok 87分鐘放棄

其實黑山邊樣唔弱？
速度.. 對抗.. 1on1... 預判... 落腳... 頭

我會放棄老蘭都脆先....

速度ok既

如果光頭佬真係賣Kane
肥普一定走
因為熱刺Kane就冇人可以教得好

轉會費唔弱
全隊最貴係佢

佢經常食塵... 比人1on1爆過...

7公：我lamela fans

下半場換走山變返傳統433啦
不過睇個後備名單真係肥普自己落場打好過

追就追到 佢通常比人爆都係輸身位

我零願用carroll..

咪至多換dier入黎
推大力上半格
留返2個印花

英超排名
19:3
半場射門次數
9:4

一人球隊現晒形現

好 一陣會反cuo
因為我睇波了

ching同我唸野一樣

留名睇下半場熱刺瘋狂射波～
對手龍門上身演出, 1:0 完場

如果肥普走以利維性格會搵乜人教？

d人比波唔夠大膽
機會係瞬間即逝 嗰下比唔到就無
之後就死控住個波 以為一日唔交失波就唔會出事
拎住個波都唔知自己可以點
但個人質素又欠奉 比人迫多兩下就鳩交交失

全世界都識咁諗
但得肥普有人工收

433 邊個幫脆汁屎呀 咪搞

脆狗啲波

肥普表示見唔到有屎

下一隊入球 富咸
唔買對唔住自己

都輸架啦 執咩

脆踢唔踢得掂英甲？

winks自爆

唉 winks

一冇咗素素就又返到UUUU年代…

入左

dele

屌你

拳王

又要靠大力神

又係後點dele

-6足球

都係大力神最可靠

假希望

夾黎夾去都係打同一種套路

車仔式屌你頭槌入波
呢款入波肯定係有訓練過

靠拳王頭鎚

大力臣

draw not enough

same place same people

-6
#Winks 好唔掂

👍👍👍

大力神望都唔洗望就斬左

大力真係傳得好靚

拳王走呢個位變左ICON

連攜

dele得呢招

大力呢個位斬比屌你已經變咗絕招

對面真係餓狗搶屎式逼搶

似層相識入波

屌你同大力神呢個位有連攜

上個靚水

拳王變左新連儂
之前36場有波入就唔會輸

D山今日仆左幾多次街

1:1

山狗垃圾到

winks斬去邊

又係45 度角 都尾柱。
睇到熟

好

Winks

喂老蘭真係完全0%連攜

winks要換啦
瘋狂delay

先見到對面條友red head

單純砌夠11個

贏波就一定架喇 利維又慳返筆

輪住爆

呢輪成日直射做乜鳩呀.....

屌 差d入

Skipps --->Winks
Sterling ---> Llorente
plz

換skipp定派路

巴布好勁
我地條廢物阿根廷仔究竟嚟咗咁多年做過咩嚟

SKIPP好過

CC龍

櫻木換走了

lml fans?

放棄佢啦

不如試下三中堅擺5 21 4啦

老撚真係好慢

山脆拉 0分
洛洛雲 1分
丹 2分
迪 4分
華艾艾 7分

肥花左邊作用真係大過bd好多lo
垃圾脆出到波未

其實七太之前都唔係廢成咁 大家唔好咁

脆狗正常返

羅馬個陣？

開始後悔印Lamela

屌你老母拉美拿含家產啦

用成年力carry 一個月

我都有件 想燒撚左佢

係 球王片印象流

rose

屈啲低組別都仲可以
一去返英超就現型

Rose傳中啦屌你

LML呢個角球

中間企岩哂位都唔傳 難怪七太成日屌鬼

右腳呢下都OK

佢射都得嘅 俾我都唔信lml

點解個個話肥普臨場應變勁
但係我完全唔覺既

大力放棄左開角

正如人人都話你傳中勁
但我又唔覺

換skipper 放大力打前一格好d wor

換光刀出黎爆下啦
係咁鳩傳托柒咩

佢就算啦

咩人人 你問下呢度就知啦

而家少林連D腳底搓波同ON9黃牌都無埋
重有咩用

Dele其實還好 不過lml真係

熱誠飛剷

夠鐘換走老蘭啦

唔想睇拉美拿

老蘭雪硬了

諗好topic了

屌你同湯根搶波

湯根個樣

湯根:俾你啦 俾你啦

係咪諗住儲3個印花？

dele 都要返咁後....

今日會唔會1個人都唔換

熱刺似係想一分收工

LML

脆隻腳係咪廢左

lml個種廢...

屌你老母lamela

屌你七太

對面3中堅 eriksen助攻alli入波

對尾2 失波最多既都贏唔到
你話隻肥普有咩用

查比亞有無出過一球波

又儲印花

界外球算唔算

打柔道

真係隻秋

山狗知道唔夠打走開左

上半場己經有牙印

肥花有火

比人打都要收黃 on99

ON9
黑山同對面隻無品塞佬撞完兩個行開
其他唔關事既先想開片

呢下對面mma

擰轉身一望呀屌咁撚大隻即刻行開

要打架兩個出去打喇

對面MMA D山都收黃我屌你老母

比人打完走佬都黃

肥普：1分收工

唔好傷呀超人

食哂個波條友發爛炸都比黃 屌

呢張黃無辜喎

對面即刻復仇

屌你lml有邊下係回到比人

七太下下touch都垃圾級

廢普想點？3個印花？

我都食佢波位都要復仇

屌換人未啊

我地

咁都冇兩黃一紅

Dllm 75分鐘都唔撚換人

肥普： 而不變應萬變

山都有用背隻頂一頂人嘅
唔兩個一齊黃 恐怕之後會打大交

寧願睇lml發瘟定幻幻

幻幻

睇幻幻好過

對面前鋒好多小動作 不如買佢返黎同我地一齊mma

又抽水

山狗呢下屌打

lml係咪on9 唔一早回？

開定新post?

LML換DIER
咁點擺位

第一個換派路

肥普又Hand 左機

肥普唔想一分
放埋dier出黎幫手

換dier係乜撚野玩法

推eriksen前一格囉

推艾歷臣上去

大力前一格

Dier換lml...
想守和算數？

球證

冤枉呀球證

唔同換Dier 上前頂 波咩

Wtf?

換holtby出黎遠射ok？

屌你老母黃Rose!?

個球証傻撚左？

Lml攞親波都要擔位

wtf?

弱撚智架喎

仲要擔唔到

痴撚線球證

扮下有做嘢

真係比人打比人踢都要食黃牌

球証on99

屌你球証食左屎黎

又一球 仲未黃對面果隻

Dier企位前過eriksen

大家知點解會雪啦

好黑仔

rubbish post name

頂都冇頂 由個球撞

仆街啦dele傷埋

dele傷

個機會忽然黎左老蘭爭氣d啦

yes

Alli都出事

又傷一件
好野

仆街 唔係又傷多個呀話

主席繼續唔買人

仲唔會買人

夠膽就繼續唔買人

唔買人唔換人
連拳王都傷埋 抵死

屌 咁都可以頂唔入

放心 傷多幾多個 都唔會買人

1001